香港市民制裁黑警嘅最有效方法。

是咁的，我有個朋友幾年嫁左俾黑警。612後去翻睇佢地嘅fb,發覺佢地一年平均去成三，四次日本旅行。

所有如果我地可以令到日本制裁黑警及其家人去旅行會係一個好大嘅打擊。同埋如果成世冇得去日本一定會少咗好多港女嫁黑警。(香港超過一半人口平均每年都會去日本一次）

哩幾日我哋對西方國家已經投訴咗，宜家應該集中向日本施壓。有冇日文叻嘅巴絲可以做嘢?

例如宜家國際特赦組織已經發咗報告：黑警充滿暴力傾向，違反人權暴打手無寸鐵嘅市民俾佢地入境會對日本治安同國民嘅生命產生威脅等等。

推！

推呀

push

仆你個街， 去日本正一漢奸，推到冇得去

推

推啊屌

好正咁

好惡毒啊你,破壞家庭

去大灣區旅行啦死黑警

死去北韓玩囉警犬

有冇方法做到？ 搵周庭幫手有冇得諗

推撚爆佢

有無人draft
我識人可以幫手譯做日文

推推推

[團結]一個動作減中共資金來源

香港人!!!!!!醒啊!!!!!!!!

[團結]一個動作減中共資金來源

香港人!!!!!!醒啊!!!!!!!!
分享出去全部人都要做啊

周庭好似係日本

上FB吊9佢地啦

Push

推到黑警仆街冚家剷

想問下其他國家入境個時點check佢地係咪黑警？

憲委級人員更曾在上年12月涉及於北海道撞車後派出特務干涉案件
令受害者放棄起訴

正 玩死班仆街
黑警冇人個係無辜

呢個真！

黑警同家屬冇得去日本諗起都爽

去大灣區玩啦

推左成日 先多左唔夠10k 人
616 200萬人去晒邊
發覺吹水台既post 更新好快， 推幾下 過一陣就換晒新post

大家幫手 fb ig 度度都share 下

香港是否得救，是否被林鄭秋後算帳，靠白宮聯署及G20請願。
白宮聯署是打響頭炮，簽名數字不要低得咁難睇啊！

=====================================================
記住要去返email confirm your signature!!!!

兄弟爬山， 各位修行

推啦!! 等佢地成世都留係支那
支那咁多地方去

共享大灣區榮耀啦你班仆街

日本入境要填form 要寫職業

同問

判左罪次後....
好多國家都會有呢班人資料! blacklist

推!

日本要做呢樣野有幾難

日本台灣韓國都無得去就最好

基本上斷左佢地去韓國 日本 台灣 都否以令佢地家嘈屋閉

自膠

然後班黑警嘅女朋友同老婆想去日本無人陪

啱啦
日本呢啲國家配唔起警犬一家

列強中日本最懦弱，日本駐港領事館個fb日撚日淨係叫人估漢字，一係就post d活動歡迎淋病出席，你地覺得日本理唔理你！？

識日文既巴絲做野！！

推到佢地唔敢出大灣區

ＰＵＳＨ

唔好咁衰啦

搵周庭幫手

有無巴絲起中文draft
唔知應該點寫

懷疑有港共人員喺日本韓國有間諜行為

推
無得去日本真係無陰公

叫班黑狗返去大灣區啦

呢個真
冇得去日本冇得威
放假番支那
比人恥笑

日文文宣組go go go

加埋國際特赦組織個REPORT, 夠哂料. 不過你要比到個合理既制裁方案比人先得.

posh

プッシュ

漢奸！

推
少一堆人去日本

等黑警繁殖唔到

唔好去日本啦，去荷蘭海牙好玩啲

推撚死班黑警

老實講，日本都係睇其他國家頭先敢做野

加埋韓國呀

咁愛國,一於叫佢地返大陸

push!

警察個護照唔同啲？

去大陸旅行啦，去乜春日本

叫個光頭youtuber出黎幫手囉，之前抽水咁叻，又話簽約又話哥樣，e3都完左咁耐啦

要啦！推！ 有無聯署/template

如果涉及國家安全應該好易ban，例如：有機會聽上面嘅命令做“間諜”。

推呀推

PUSH
有冇人整張長輩圖
盧偉聰包庇警察
為求拉攏外國勢力
用武力創造港英政府 可恥！！！

日本外相出過聲，以佢地性格，有出一下已經好好啦
不過只制裁警察諗得過，而家日本左中右都支持香港示威者
中共又唔會幫班黑警出頭，唔會影響外交關係
如果出一出手制裁香港警察，搏到唔少民意，又可以暗示少少抗共之心

巴打識波

推！黑警全家都要死

係咪可以搵周庭幫下手？

返左黎啦好似 頭先電視見到佢

目前日本都係民間支持，但政府除左果自外相表態外就冇表示過，所以不寄予厚望喇。

推，黑警最撚鍾意去旅行，仲要同條狗乸影埋啲柒頭自拍

突登填錯會點

[團結最大公約數]香港公民誓詞

係有人做先好

Gogogo

但係去旅行唔會查職業

以後輪到我日日post日本旅行自拍

你估打人唔洗付出代價？

返深圳算啦死狗

死漢奸
大力一推

周庭

如果日本改例要旅客申報職業應該唔難。

掂

查到咪踢你出境再blacklist你

要避點都避到既!!
不過最好就提供埋夠單比外國啦

Good

叫日本做難左d，日本政府連逃犯條例都無出過聲

犬隻一家應該留係大灣區唔好周圍走

好難
點做？
日本無香港警員名單
如果要逐個check 姐係同要簽證無分別

日本依家目標係要繼續推高遊日人數黎振興經濟
加上下年東京奧運
你話日本政府會唔會理你？

真係會求證check職業咩

利伸 乜都唔識但支持

推呀，要d黑警以後淨係可以留係屋企

大家真係好有智慧，以你地為榮。

日本其實表面係美國契弟
實質好想痴埋中國度賺錢
佢不斷吸中國人去旅遊同啲公司去中國開分公司
仲有成20幾30個縣喺中國有事務所
佢會幫手先奇

係，我發現班黑警好撚鍾意去日本，而唔係返佢哋祖國，屌佢老味，成班賣國賊

好毒啊

支持

抵死

G 持

推死班黑警

pish

[警察狗 大公開]最簡單，將自己識既警察朋友放哂上黎(3)

黑警咁唔理智危害日本人民安全

好多漢奸

推爆佢

認真 日本政府仍然係好保守好鎖國
反而揾小英總統諗得過，佢一個禮拜幫香港爆左好多次seed

幫手推

推到黑警永世困係大灣區

點樣實際行動？

支持

明明愛國就唔應該去日本,應該去中國支持旅行業先岩

推 日本應該會做嘢

嫁俾黑警你仲同佢做朋友？ 傻撚左咩

愛國本來就唔應該去日本，當幫下人囉

坐咗幾耐

係，雖然明大家都好鐘意去日本旅行
但而家既日本政府錢為上，唔好旨意佢地會做d咩野
每年都大增中國旅客既visa，留學生visa任派
大量中國人係個邊開公司同買地買樓

推呀 屌你 想去日本
狗隻不得進入

Pushh

P

【突發】我宣布 全面撕裂社會運動 正式啟動！！撕裂派全面進場

大家遇到有人犯法，一定要報警求助！

黑警危險

好陰毒

但係好鍾意

警總外建議，播一哥同佢地割席既片，有無得諗？

黑警 死返大陸叫雞啦

諗法唔錯
幫推

攬炒巴會唔會見到

日本都唔係人權國家

啱啦，政治上就搵台灣政府幫手，民間就請求日本民間支持。

日本政府真係好廢！！

希望各位可以幫手推番 功能界別

街頭抗爭重要
議會都好重要
否則以後只能每個禮拜上街

(重開) [整合] 所有29個功能界別選民資格 (合共35席)

新手請睇#1 & #369

日本好奶共
你見佢去見支那佬都仲會笑騎騎
可能由日本民間入手
希望日本人支持，可以比d反對聲音佢地政府聽

呢個要推

求日文高手

仲有韓國呀！

唔介意嘅小弟可以幫手翻譯做日文

但日本因為依靠外需支持經濟
而且同中國有大量生意往來
唔好期待有好大效果

日本政府，唔係人民喎，近年同港共拉曬關係，WH都係近呢年加勁多配額，(港府唔交斯諾登出黎個陣美國好似CUT左WH配額)，狂搞港日友好活動，窄D。
利申：在日港人

阻阻大家，得閒幫手推推

［向五毛學習]五毛開post扮理性，鼓吹選舉無用，各派各屌，白票焦土，唔肯屌保皇，防止建制大敗。請大家用相同邏輯分化藍絲